屌你容癌對爆眼少女抽水，仲有咁撚多人些牙腐淫媒體

自己睇

痴線

容樂其同健吾都係私冤撚人渣

On 撚尻 玩私怨玩到人性都冇埋

兩個私怨死八公

呢啲網民出口就叻
起我眼中不及一個上過前線既巴打

連登咪又係唔少

佢根本就係建制打手

點解建吾仲可以同呢D人咁friend?

容癌同黑警一樣靠輔仁扮勇武滲透前線

on9,因為容癌同健吾呢兩個撚樣都係一鳩樣

人在做，天在看

嘩 講野咁撚仆街既

個名好熟，但唔記得佢係乜水